# Anthias - Digital Signage for the Raspberry Pi
[![Run Unit Tests](https://github.com/Screenly/Anthias/actions/workflows/docker-test.yaml/badge.svg)](https://github.com/Screenly/Anthias/actions/workflows/docker-test.yaml)
[![CodeQL](https://github.com/Screenly/Anthias/actions/workflows/codeql-analysis.yaml/badge.svg)](https://github.com/Screenly/Anthias/actions/workflows/codeql-analysis.yaml)
[![Lint Code Base](https://github.com/Screenly/Anthias/actions/workflows/linter.yml/badge.svg)](https://github.com/Screenly/Anthias/actions/workflows/linter.yml)

![Anthias Logo](https://github.com/Screenly/Anthias/blob/master/static/img/dark.svg?raw=true  "Anthias Logo")

## About Anthias

<div class="Box-sc-g0xbh4-0 bJMeLZ js-snippet-clipboard-copy-unpositioned" data-hpc="true"><article class="markdown-body entry-content container-lg" itemprop="text"><h1 tabindex="-1" dir="auto"><a id="user-content-anthias---digital-signage-for-the-raspberry-pi" class="anchor" aria-hidden="true" tabindex="-1" href="#anthias---digital-signage-for-the-raspberry-pi"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">Anthias - 适用于 Raspberry Pi 的数字标牌</font></font></h1>
<p dir="auto"><a href="https://github.com/Screenly/Anthias/actions/workflows/docker-test.yaml"><img src="https://github.com/Screenly/Anthias/actions/workflows/docker-test.yaml/badge.svg" alt="运行单元测试" style="max-width: 100%;"></a>
<a href="https://github.com/Screenly/Anthias/actions/workflows/codeql-analysis.yaml"><img src="https://github.com/Screenly/Anthias/actions/workflows/codeql-analysis.yaml/badge.svg" alt="代码QL" style="max-width: 100%;"></a>
<a href="https://github.com/Screenly/Anthias/actions/workflows/linter.yml"><img src="https://github.com/Screenly/Anthias/actions/workflows/linter.yml/badge.svg" alt="Lint 代码库" style="max-width: 100%;"></a></p>
<p dir="auto"><a target="_blank" rel="noopener noreferrer" href="https://github.com/Screenly/Anthias/blob/master/static/img/dark.svg?raw=true"><img src="https://github.com/Screenly/Anthias/raw/master/static/img/dark.svg?raw=true" alt="安蒂亚斯标志" title="安蒂亚斯标志" style="max-width: 100%;"></a></p>
<h2 tabindex="-1" dir="auto"><a id="user-content-about-anthias" class="anchor" aria-hidden="true" tabindex="-1" href="#about-anthias"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">关于安蒂亚斯</font></font></h2>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">Anthias 是 Raspberry Pi 的数字标牌平台。</font><font style="vertical-align: inherit;">它以前称为 Screenly OSE，现已更名，以消除 Screenly（付费版本）和 Anthias 之间的混淆。</font></font><a href="https://www.screenly.io/blog/2022/12/06/screenly-ose-now-called-anthias/" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">更多详细信息可以在这篇博文</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">中找到</font><font style="vertical-align: inherit;">。</font></font></p>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">Anthias 适用于所有 Raspberry Pi 版本，包括 Raspberry Pi Zero、Raspberry Pi 3 Model B 和 Raspberry Pi 4 Model B。</font></font></p>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">想帮助 Anthias 茁壮成长吗？</font><font style="vertical-align: inherit;">使用</font></font><a href="https://github.com/sponsors/Screenly"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">GitHub Sponsor</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">支持我们。</font></font></p>
<h2 tabindex="-1" dir="auto"><a id="user-content-star-history" class="anchor" aria-hidden="true" tabindex="-1" href="#star-history"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">明星历史</font></font></h2>
<p dir="auto"><a href="https://star-history.com/#Screenly/Anthias&amp;Date" rel="nofollow"><img src="https://camo.githubusercontent.com/c5dfa6b8a761eebef89af275d765a2c529958a90efa4e1755375fc18f8ff270e/68747470733a2f2f6170692e737461722d686973746f72792e636f6d2f7376673f7265706f733d53637265656e6c792f416e746869617326747970653d44617465" alt="明星历史图" data-canonical-src="https://api.star-history.com/svg?repos=Screenly/Anthias&amp;type=Date" style="max-width: 100%;"></a></p>
<h2 tabindex="-1" dir="auto"><a id="user-content-balena-disk-images" class="anchor" aria-hidden="true" tabindex="-1" href="#balena-disk-images"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">Balena 磁盘映像</font></font></h2>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">最快的入门方法是使用</font></font><a href="https://www.screenly.io/blog/2022/12/13/anthias-and-screenly-now-in-rpi-imager/" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">Raspberry Pi Imager</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">，您可以在 下找到 Anthias </font></font><code>Other specific-purpose OS</code><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">。</font><a href="https://github.com/Screenly/Anthias/releases/latest/"><font style="vertical-align: inherit;">或者，您可以在此处</font></a><font style="vertical-align: inherit;">找到我们预先构建的磁盘映像（由</font></font><a href="https://hub.balena.io/" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">Balena Hub</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">提供支持）</font><font style="vertical-align: inherit;">。</font></font><a href="https://github.com/Screenly/Anthias/releases/latest/"><font style="vertical-align: inherit;"></font></a><font style="vertical-align: inherit;"></font></p>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">但请注意，我们仍在消除一些错误的过程中。</font></font><a href="https://github.com/Screenly/Anthias/issues"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">您可以在此处</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">跟踪已知问题</font><font style="vertical-align: inherit;">。</font></font><a href="https://forums.screenly.io" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">您还可以查看Anthias 论坛</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">中的讨论</font><font style="vertical-align: inherit;">。</font></font></p>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">如果您想更好地控制数字标牌实例，请尝试将其安装在
</font></font><a href="#installing-on-raspberry-pi-os-lite"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">Raspberry Pi OS Lite</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">上。</font></font></p>
<h2 tabindex="-1" dir="auto"><a id="user-content-installing-on-raspberry-pi-os-lite" class="anchor" aria-hidden="true" tabindex="-1" href="#installing-on-raspberry-pi-os-lite"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">在 Raspberry Pi OS Lite 上安装</font></font></h2>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"></font><a href="https://www.raspberrypi.com/software/" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">Raspberry Pi OS</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;"> Bullseye Lite</font><font style="vertical-align: inherit;">上的 tl;dr是：</font></font></p>
<div class="snippet-clipboard-content notranslate position-relative overflow-auto"><pre class="notranslate"><code>$ bash &lt;(curl -sL https://install-anthias.srly.io)
</code></pre><div class="zeroclipboard-container">
    <clipboard-copy aria-label="Copy" class="ClipboardButton btn btn-invisible js-clipboard-copy m-2 p-0 tooltipped-no-delay d-flex flex-justify-center flex-items-center" data-copy-feedback="Copied!" data-tooltip-direction="w" value="$ bash <(curl -sL https://install-anthias.srly.io)" tabindex="0" role="button">
      <svg aria-hidden="true" height="16" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" data-view-component="true" class="octicon octicon-copy js-clipboard-copy-icon">
    <path d="M0 6.75C0 5.784.784 5 1.75 5h1.5a.75.75 0 0 1 0 1.5h-1.5a.25.25 0 0 0-.25.25v7.5c0 .138.112.25.25.25h7.5a.25.25 0 0 0 .25-.25v-1.5a.75.75 0 0 1 1.5 0v1.5A1.75 1.75 0 0 1 9.25 16h-7.5A1.75 1.75 0 0 1 0 14.25Z"></path><path d="M5 1.75C5 .784 5.784 0 6.75 0h7.5C15.216 0 16 .784 16 1.75v7.5A1.75 1.75 0 0 1 14.25 11h-7.5A1.75 1.75 0 0 1 5 9.25Zm1.75-.25a.25.25 0 0 0-.25.25v7.5c0 .138.112.25.25.25h7.5a.25.25 0 0 0 .25-.25v-7.5a.25.25 0 0 0-.25-.25Z"></path>
</svg>
      <svg aria-hidden="true" height="16" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" data-view-component="true" class="octicon octicon-check js-clipboard-check-icon color-fg-success d-none">
    <path d="M13.78 4.22a.75.75 0 0 1 0 1.06l-7.25 7.25a.75.75 0 0 1-1.06 0L2.22 9.28a.751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018L6 10.94l6.72-6.72a.75.75 0 0 1 1.06 0Z"></path>
</svg>
    </clipboard-copy>
  </div></div>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">如果您在升级提示时选择了“ </font></font><strong><em><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">N”</font></font></em></strong><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">，即“您是否也想执行完整的系统升级？（是/否）”，则当安装程序即将执行完毕时，您将收到以下消息：</font></font></p>
<div class="snippet-clipboard-content notranslate position-relative overflow-auto"><pre class="notranslate"><code>"Please reboot and run /home/$USER/screenly/bin/upgrade_containers.sh to complete the installation. Would you like to reboot now? (y/N)"
</code></pre><div class="zeroclipboard-container">
    <clipboard-copy aria-label="Copy" class="ClipboardButton btn btn-invisible js-clipboard-copy m-2 p-0 tooltipped-no-delay d-flex flex-justify-center flex-items-center" data-copy-feedback="Copied!" data-tooltip-direction="w" value="&quot;Please reboot and run /home/$USER/screenly/bin/upgrade_containers.sh to complete the installation. Would you like to reboot now? (y/N)&quot;" tabindex="0" role="button">
      <svg aria-hidden="true" height="16" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" data-view-component="true" class="octicon octicon-copy js-clipboard-copy-icon">
    <path d="M0 6.75C0 5.784.784 5 1.75 5h1.5a.75.75 0 0 1 0 1.5h-1.5a.25.25 0 0 0-.25.25v7.5c0 .138.112.25.25.25h7.5a.25.25 0 0 0 .25-.25v-1.5a.75.75 0 0 1 1.5 0v1.5A1.75 1.75 0 0 1 9.25 16h-7.5A1.75 1.75 0 0 1 0 14.25Z"></path><path d="M5 1.75C5 .784 5.784 0 6.75 0h7.5C15.216 0 16 .784 16 1.75v7.5A1.75 1.75 0 0 1 14.25 11h-7.5A1.75 1.75 0 0 1 5 9.25Zm1.75-.25a.25.25 0 0 0-.25.25v7.5c0 .138.112.25.25.25h7.5a.25.25 0 0 0 .25-.25v-7.5a.25.25 0 0 0-.25-.25Z"></path>
</svg>
      <svg aria-hidden="true" height="16" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" data-view-component="true" class="octicon octicon-check js-clipboard-check-icon color-fg-success d-none">
    <path d="M13.78 4.22a.75.75 0 0 1 0 1.06l-7.25 7.25a.75.75 0 0 1-1.06 0L2.22 9.28a.751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018L6 10.94l6.72-6.72a.75.75 0 0 1 1.06 0Z"></path>
</svg>
    </clipboard-copy>
  </div></div>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">您可以选择立即或稍后重新启动。</font><font style="vertical-align: inherit;">下次启动时，请确保运行
</font></font><code>upgrade_containers.sh</code><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">，如上所述。</font></font></p>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">否则，如果您选择</font></font><strong><em><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">y</font></font></em></strong><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">进行系统升级，则无需重新启动即可启动容器。</font><font style="vertical-align: inherit;">不过，仍然建议重新启动。</font></font></p>
<p dir="auto"><strong><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">此安装将需要 15 分钟到几个小时</font></font></strong><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">，具体取决于以下变量：</font></font></p>
<ul dir="auto">
<li><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">Raspberry Pi 硬件版本</font></font></li>
<li><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">SD卡</font></font></li>
<li><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">互联网连接</font></font></li>
</ul>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">在理想条件下（Raspberry Pi 3 B+ 型、10 级 SD 卡和快速互联网连接），安装通常需要 15-30 分钟。</font><font style="vertical-align: inherit;">在带有 4 类 SD 卡的 Raspberry Pi Zero 或 Raspberry Pi Model B 上，安装需要几个小时。</font></font></p>
<h2 tabindex="-1" dir="auto"><a id="user-content-installing-with-balena" class="anchor" aria-hidden="true" tabindex="-1" href="#installing-with-balena"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">与 Balena 一起安装</font></font></h2>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"></font><a href="/Screenly/Anthias/blob/master/docs/balena-fleet-deployment.md"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">请按照本文档</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">中的步骤</font><font style="vertical-align: inherit;">
在您的 Balena 机队上部署 Anthias。</font></font></p>
<h2 tabindex="-1" dir="auto"><a id="user-content-quick-links" class="anchor" aria-hidden="true" tabindex="-1" href="#quick-links"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">快速链接</font></font></h2>
<ul dir="auto">
<li><a href="https://forums.screenly.io/" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">论坛</font></font></a></li>
<li><a href="https://anthias.screenly.io" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">网站</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">（托管在 GitHub 上，源代码可</font></font><a href="https://github.com/Screenly/Anthias/tree/master/website"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">在此处</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">获取）</font></font></li>
<li><a href="https://github.com/Screenly/Anthias/blob/master/docs/README.md"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">一般文档</font></font></a></li>
<li><a href="https://github.com/Screenly/Anthias/blob/master/docs/developer-documentation.md"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">开发者文档</font></font></a></li>
</ul>
</article></div>
